請各位手足留意心理健康 保重身體

唔可以畀自己活得比鄉土藍絲差

你願意為香港企出黎

絕對比所以對你冷嘲熱諷嘅人活得高尚

同埋如果發現自己有情緒病病徵

記得要搵多啲朋友討論傾訴

唔好谷埋自己